是日靚晚餐 royal級炸雞

好正

ROYAL級

roy你條命

無

再靚都只不過係kfc

ROYAL級唔同,普通人食唔到

咪又係g

ROYAL級既G,普通人食唔到

你個名

邊度有得訂

慘過返印度

我地呢啲普通人邊有可能訂到

唔知有無分咩品種既呢

見人無儲分叫佢俾我儲

人不要面,天下無敵

正, 好想食

秀級

秀級只係等級 秀級都有分唔同品種

特秀級

乜撚都royal級 咁我地呢啲平民咪食屎

你不嬲都食開屎

你老母食屎